大學成續出min mark好反智

覺唔覺大學assignment成續出min mark好反智?
如果個學生見到min mark係自己個分
一定好大打擊，冇哂學習信心
特別係俾咗好多心機做果d
淨係出mean, SD 咪得囉

正如中小學派卷時
老師都唔會講全班最低分係幾多/係邊個
以保存學生自尊

老師都唔會講全班最低分係幾多/係邊個

你係咪最低分嗰個？

碎哂

咁只係自欺欺人

大學係學習進入社會既地方

如果可以知道自己有幾差，不失為一件壞事

已經成年人，唔再係中學雞

要學下面對

出面老闆唔會錫你

中學會 架
試過2次 我係最低分嗰個
最尾個科都有3

見過min 2分
Mode係 2.5分
份卷full mark 好似50
呢個case拎min條友應該冇乜野

低過mean幾個sd你唔會唔開心

咁大個人仲緊張分數真係好可悲

利申：first hon

以前中學有啲老師跟分派

俾咗好多心機做都拎最低分就quit u啦
大學唔適合樓豬

由最高分派起

我哋好似從來無出過 佢同你哋講？

咁大個人仲攞first hon黎講真係好可悲

應該唔可悲得過你咁大個人仲攞自己拎first hon出黎講

幫你面對現實咋
唔通幻想有人低分自己，會有特別有動力？

利申：拎過最高分又拎過最低分

讀到大學啦 就算你攞低分都叻過好多人

畢到業囉到2up就算啦

third hon 同 first hon 講呢句野有唔同效果，係你啲on9仔先覺得first hon係啲咩值得炫耀既野咋麻

個效果根本一樣 係你自己戇鳩叻唔切仲吠返人轉頭

講開min有次笑能死
我同2個fd一齊同一個course
阿sir果日派midterm話我地max 99 min 41
一開始得我+另一個fd到左，一個遲到
我收到卷自己係99，我fd 42
之後我同佢講咦你差1分min
佢話好彩有人氈底😅跟住遲到個fd竟然就係41
笑能到仆街

重點想講自己拎99分

中學派卷由最低分派起好刺激

分數出min mark咪算好
我以前個dept會出埋gpa
由高至低排 出埋人名

好好笑呀dllm

你攞唔到啦垃圾

咁撚癲
咁第一果個真係可J自己一世

以前中學有老師用projector show曬成個excel list曬啲名同分出嚟咁派
有時仲會成個excel send上whatsapp grp

鬼得閒理邊個最高分咩
緊係睇邊個最低啦

幾多歲人 仲攞midterm啲marks黎講

是撚但，畢到業就得

搭緊車好撚無聊
點知你又係到stalk我

倒數第一九成九都係唔認真架啦

既然你覺得唔值得炫耀咁你又講？

做最高分嗰個其實好大壓力

洗唔洗比粒牛奶糖你食

樓豬唔好唔開心啦

痴撚線
成班有冇一半人合格

#14
你stalk鳩我仲好意思出聲

最後你個fd 係咪一個做攝影 一個跳完樓仲有大公司請

都on99嘅
自己唔努力 攞min mark學咩人講打唔打擊
正常有努力過真心一定唔會做最低

試過，咁又點
而家過得好好
唔好話果份卷個分
連證書都早已冇鳩用

你唔覺你矛盾到仆街

Mode 2.5 可以係得2個人

重點
Median 同 mean先可信

求學不是求分數

樓主不如自己反省下
知唔知醜